今日個00後話唔肯ot 要計足返鐘錢比佢 真係勁無奈

因為呢排公司接左大客 所以請左好多00後新人返黎幫手 勁低價9000

咁諗住叫佢地mark下 notes 同影下野都幾好 咁呢幾晚都要ot 但老細講明班00後唔會補水 最多叫盒飯比佢地 咁其實做得office 我諗佢地都預左ot 同埋未必補錢嫁啦

00後 我

喂 今晚你要留低幫手開會時做文書 可能留到12點幾咁上下

下 ... 我約左人食飯

唔得呀公司接左大job 一定要人幫手 簽約個時講左嫁啦 今晚老細會叫外賣 請埋大家 想食咩

咁補水補返幾多錢

下 點會有補水 d野做唔曬 就要留低做完佢啦 自己責任黎 而且你地短期合約係無ot補水

咁我唔ot啦....

得 咁今個月唔洗出糧比你啦 之後屌到佢仆街 （屌左半個鐘）

最後眼濕濕咁硬食 傻鳩00後 出得社會預左嫁啦 少少野都同公司計足

出完呢啲膠post未
邊有咁多00後俾你屌

傻豬10後？

間公司每日運作 每日00後都有野比人屌

唔出糧？你有權咩

合約講到明嫁啦 佢毀約要賠錢Tim

你自己做錯野仲可以咁大聲屌返人

係人都有權唔OT

除非你當人係狗

祝樓主ot無水補 再比老細屌到仆街

我ot 又補假又補錢 仲有車津

仲唔到00後？

大多數00後做野態度狗都不如 我當佢狗咁看待已經好好

接到大job都唔補水 垃圾公司

咁洗唔洗分埋花紅比佢地呀

咁祝樓主快啲比人炒
or 公司快啲執笠

( Show Blocked User - 濕鳩liy-問鼎高峰 )

你唔出糧老細要可以坐監tim

又話走？仲係度出post?
垃圾

你成個細蚊仔咁講兩下就會發生咩

咁今個月唔洗出糧比你啦
勞工處見

成個法律團隊 有曬合約

雖然係假膠但唔高汁

真人真事

樓主個名都見慣見熟
次次入黎都睇下有咩新故仔

唔會架 講下架咋

btw唔識易地而處既人 叻極有限

炒囉炒哂啲00後，啲野自己做返囉咁叻

o你老母t!

真人真事 我都唔敢相信00後咁撚on9

個班00後夠秤未先? 未夠秤即係恰細路啫!

18 歲啦 新畢業個班

你地班假膠作文都作好啲啦
題材成日都差唔多
一兩次就話好笑
再多就悶架啦

俾人當狗咁撚跟住再將自己嘅怨氣投射喺個零零後到
個零零後仲可能係自己老作嘅添

咁office 日日發生既野都差唔多嫁啦 鬼叫00後咁撚on9咩 咁多代中 00後真係最不知所謂

OT到12點一個名賣飯盒就當補償,當人乞丐呀?
BTW都唔好同你呢條假膠真心,俾呢個POST沉啦

有d係年尾先出世
以前會考年代大把暑期工都得16,7歲

我地請18 歲

請善用起底功能

OT沒補水得一個飯盒就想人幫你做到十二點

咩合約咁把炮 睇過 有無寫番幾至幾呀 OT無補水就無寫明呀

比佢趕到地鐵尾班車 算係咁啦

俾佢地訓埋公司啦。仲趕乜尾班車，一世住公司就最好。再係佢地份糧扣埋租金。

公司唔會比班00後訓

其實有沒人覺得樓主就係位00後，一時又文書一時又餐飲一時又倉務仔

點樣唔洗出糧啊

你公司犯法都大大聲上網講？

如果佢唔做咪係唔喂合約 點樣犯法呀7頭 你係00後？

如果合約寫朝九晚六 而佢又番足
無論佢有無ot 都一定要出糧
因係勞工法例
如果你公司合約仼何條款 係同香港勞工法例有抵觸 你公司個條條款係無效～

00 後 長知識la

長你老母咩

又一無良僱主搵人起佢底啦